網民咪撚根據自己片面嘅諗法屌人得唔得

其實有D嘢我一直唔係好明，secrets上面總係有D告發人地跟住被bully嘅文，然後下面班人就係咁係度話佢篤灰，抵死。 我真係唔明，你地班網民咁講，講到好正義咁：篤人灰就係錯。當個個人都咁諗，社會就再唔會有人舉報，人生觀同道德扭曲。唔通，篤人灰嘅本質係錯咩？唔通唔影響到人就唔係錯？做錯事就預左被告發啦，若要人不知，下句係咩呀？除非己莫為呀！ 我小學都有過篤人背脊，都係俾人bully, 但係我知道自己做緊啱嘅嘢，同埋知自己唔使同班人打交道（亦唔想）所以我根本唔care。 有D時候，班網民其實只係根據佢地片面嘅諗法去講，所以，之前嘅幾位被secrets網民抨擊嘅樓主，只要做自己覺得啱，不 hurt(物理) 同bully人地就夠啦 Sorry for 1999

想借啲耳幫啲冚家剷藍畜篤灰狗洗底？

如果你係指緊類似醫護督灰擺工護士果d，咁督灰果個被bully好正路呀